點解公屋入息上限可以咁撚低？

Y

係囉 我唔夠窮咩 我連ps5都要儲錢先買到

政府標準你識條春咩 過左上限就係中產啦
萬3蚊已經中產

因為唔係俾本地人排

乜公屋係比你班有工返有需要嘅香港人住㗎咩
緊係比班同胞一落嚟就地方住

用嚟種票架

因為依個政府離地
個個都有錢撚知平民百姓點過生活

叫你條女做雞

本人0收入

冇可能啦 點會咁益你班雞蟲呀

好難講，遲d 真係唔掂就叫我👌🏻

迫你地資金放私人市場囉

CLA萬3養自己都就黎唔夠

比新香港人住

你有大陸身份證會快好多